[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(679）

單頭千葉成功

首爾2.5大已死

提子大波ok?

愛媛 千葉 汽車!!!!!!!!!

首爾入波未

水戶真係全隊死老母啦

愛媛

有無手足可以share多次抽獎link?

千葉

大邱
制鐵
現代

上網打random number都得

打 線上抽籤

入啦現代B

Lm

千葉啪啪啪

33未

現代醒未

首爾真係死撚得上場1射下場1射

屌你老母首爾

山神紅左無豬 已經好感動

幾時先派彩 趕買馬

濟洲

訓撚醒未呀現代

有排 半場結果都未出

日本加盃賽 睇尼有排

首爾瞓醒未啊屌

金仔快D打南韓,炸撚死晒班尚武軍撚

半場都唔派 我仲要大分三神 睇黎今晚唔洗買馬

另外入錢買囉

兩場係到食緊韓燒呀？

大分完左未？

三神聽朝應該有

首爾入未

唔派彩學咩人開賭

2:4 三神

開始起腳

下仲未完 ？

未完

屌你賓周聯咪學尚武同天龍呢兩個賤種 半二全二咁仆街啦

町田大落飛輸波
我屌你老母

5中3都要輸錢我屌

加時賽

唔好意思LOR 咁都係未完呀嘛

？來源？

日皇盃 同比數打加時晉級

天皇盃哭喪區 最後召集

Jj聯

屌你老母咩 首爾

買左咩

Samson⭕️
Jeju

水戶食屎

天龍半2全2哭喪區

完埋啦

真係垃撚圾

現代上吧

首爾上盤已死

首爾 我求下你入啦

手耳上盤夾錢去ifc 區

今晚去屠龍

反cup子請留tg

david 不加我，哭了

又中

CUP子分我

反cup子又中

求10蚊買可樂

屠下自己先

仁川啊 制鐵啊 俾多粒我啦

乜反cup子呢期成日中咩?
最近少上黎

佢淨係會分俾正花

存在以黎都不斷中

從來沒我份

上啊首爾

聽講佢由1K抽到變10K

首爾比一粒我

一次都冇抽中過

好耐冇中過了
正花我地可以食餐好

我呢

屌你老母 首爾

半場派得未

唔俾人捉你埋一二邊強姦咪算好彩啦

手耳贏波啦屌你老母

會派個D又抽唔中我
破處個個又走數,仲走2次

呢句真 hold 撚住啲錢個賽果會變咩

濟洲肯入未

上次中你果個冇派咩

大邱gel頭

現代GOAL!!!!!!!!

首爾上 打多個就絕殺佢啦

重色輕友

大邱rc

走埋啦,第1個留名話派我

柒撚到

濟洲聯食撚屎

岩

打多個就轟佢3粒啦

正花bb

Jump👋🏻

賽前唔係有人分析左咩

濟州食撚屎

CUP子分佢100

我睇盤only 唔識韓

ulsan1:0

波台被走數哭喪區

Hi

0:3制鐵

首爾贏波

制鐵goal

睇下點

首爾咁都贏唔到全隊原地爆炸十次啦

反手？

首爾入佢老母臭啦

首e對家紅左個唔係咁都入唔到呀嘛

0:0

正

我俾人走得仲多 佢食譚食到唔見左

首爾

濟州羊阿

首爾會贏架 我深信

濟州 首爾正仆街

大分三神90分鐘內幾比幾

羊2:4

冇時間喇你老母

首爾賤種入啦仆街

2:3 加時先2:4

首e補4分鐘

咩都好啦 半場1:2派啦狗會

首爾你咁都唔入就成隊落地獄啦

現代呢

我個個落雨避雨避咗幾日，又真係日日大雨

首爾下場不如受讓人頭啦 咁都贏唔到

絕殺未

365連現代個12M都FAKE

絕殺未啊首爾

首爾絕殺派多100

做乜春

我

首爾幾好戲

希望你派到

派me

千葉 愛媛 山神 水户

好

。。。俾條生路行下

多謝大邱

成日mon住

support

LM

玩完 以後唔撚買首爾波

反cup子成日中

首爾全隊落地獄

黑哨

Jeju 😔😔

落地獄啦臭閪首爾

收買左抽獎網

又豬了

愛緩

6串22斷町田盤+手耳大波

請你食melon雪條

公平咩

正花bb係幸運女神

派左一場 九點半前有望派到三神

笑到仆街 買左愛媛比人屌打成場 只求走盤 點知絕殺

寄俾我ok嗎

TG 地址 連雪櫃寄

買四隻腳啲畜生都唔好買首爾啲畜生

仲未派彩買提子 就轉盤

雪櫃唔插電有咩用

真 啱啱跟鐘sir一場贏返哂波嗰d仲有賺

手提嗰d呀

咁熟嘅

葡萄牙[0/-0.5] 轉 盤未

唔轉就唔好買

直接買吧

現代

我下場出賽了

封盤都未派

🍇真係送錢

見到 決定買$10 gchi你

雀聖？

買50蚊gchi你

欣喜欣喜

會第一

由後面數上黎

不如俾左我算

葡萄牙啦

豬剩10蚊

有個欣字既都係垃圾

葡萄牙客勝

叫親梁國雄都係撚屌

濟州聯屌你老母

5號獨贏 31倍

首爾都要屌人地打少個都入唔到波

馬爺

俄羅斯

濟周屌你老母爛臭西

葡萄牙

日本派未啊屌

信多c朗朋友隊一次

繼續學葡文 屌佢老母尋日個隊廢

得番10蚊點買好

濟州屌你地老母

屌佢老味贏40k兩日又比返佢
又要回歸本金重新上路

1.6幾平半上盤多數死
如果轉半一就贏得

買提子，不如買阿朗入波有2.02倍

以上事件沒有發生

上場都無入啦

40k

信阿朗

呢句真

無用啦
玩左一個禮拜到
尋晚西班牙細波開始到而家直插
回篇本金

買上小心

嗯場唔買葡萄牙都唔知買咩
葡萄牙呢場唔贏出唔到線

又唔係世界盃

睇下轉唔轉盤啦

你估牙朗唔想要？ 上場最後後面失波 佢塊面黑到

下埸俄仔對墨西哥輸， 葡萄牙咪出到

喜欣喜欣第4

呢場唔贏咪同分？

想咸

大家學定葡萄牙文

Goal = Objetivo 噢姐條褲
好波 = Greve 加那飛
入波未 = Sem metas 射 咩他事

希望用唔着
垃圾 = lixo 呢數
垃圾葡萄牙 = Garbage Portugal 加百事葡萄狗

渣ga

墨仔今晚肯定睇🍇踢成點再換打法....

留名葡文係咩

Deixe uma mensagem

識fodas 同lixo就得啦

普巴 Greve

鐘sir係邊到出水

墨贏>4分
葡和>2分

最後一輪
墨輸>4分
葡贏>5分

墨狗會唔博盡？ 連葡都和埋佢啦
你係純反葡定覺得個盤係咁就咁

fodas 係咩

阿朗出名要面，佢都唔想俾佢班frd咁早放暑假

盤問題

要買既，我寧願追走地入球

屌你老母狗會肯派未？

天皇盃仲未派彩

所以睇佢開波前轉唔轉半一
如果葡回飛我都會博一博

派錢未

新手想問鐘sir係咪有谷

解fuck

David 啪啪啪

On9鐘都有人跟

馬會係咪冇錢派呀???

馬會屌你老母

有冇人可以解會下點解2017都仲可以派得咁慢

返到黎香港 第一時間入番三位巴打

以後戒日盃
又難賭，中左又唔派
dllm，買哂韓仔好過

多謝鈴谷

真喎 中得個千葉 愛媛

原來巴打過咗澳門
收到了，連登有愛

鈴谷都快過馬會

獨市又要做得垃撚圾

屌晒首爾人老母垃撚圾

駁吾到

下次凖時番 對唔住三位巴打

成個禮拜咁滯好波

起碼找返數真漢子

輸左半格馬會比返一百蚊我都唔肯

垃圾盃6點既到依加都未派

呢場少掂好 我記得有次又係平半超低水轉半一中水，都係打出下盤

要日本天皇審批

睇黎葡會平半開波喎

出埋陣容先講喇

仲唔轉，低水到咁博唔過

好似話你聽葡坐和望贏咁

墨西哥個場各位點睇

多謝巴打

偷gag

我當左係真

唔怪得天皇想退位

天皇批左

今晚要all in洛辛堡了

大炒-2

日皇派左未

派左一半

最後200 allin 提子

普巴今晚必須抽中我

有無人買左晉級味派？

派未
最後100 all in 提子

千葉派左未,想落去收錢

千葉一早派左

未呀

派幾場波洗唔洗兩個幾鐘都未派

1 雷柏迪斯奧
2 般奴艾華斯
3 柏比
5 R.古里路
21 施迪蘇亞雷斯
23 艾迪恩施華
14 威廉卡華奴
15 安祖高美斯
10 貝拿度施華
9 安祖施華
7 C.朗拿度

提子船有無人搭

冇蘭尼可贏

尚未入谷

屌你老母狗會仲唔撚派水户

睇提子盤好伏咁 咁低水又平半

🍇🍇大波點睇丫？

提子角大點睇

有無人買左晉級味收錢？

形住係派錢list

派左錢啦終於

抽

岩岩派左
埋單豬6舊

Allin半細了

直屌客勝

Gun

請你一定要抽中我

等多陣睇下個盤點先

1.甘美奧 [0 / +0.5] 中半
2.馬其頓U21[+1] 中
3.西班牙U21[-0.5/-1] 中
4.班菲特[0/+0.5] 輸
5.羅沙里奧中央[0/-0.5] 輸半
6.羅沙里奧中央-1主隊勝 輸
7.葡萄牙[0/-0.5]
8.葡萄牙8.5角細

same

唔好做傻事，買主盤好過

葡國啲c華好似唔差嫁喎

半客算

1.甘美奧 [0 / +0.5] 中半
2.馬其頓U21[+1] 中
3.西班牙U21[-0.5/-1] 中
4.班菲特[0/+0.5] 輸
5.羅沙里奧中央[0/-0.5] 輸半
6.羅沙里奧中央-1主隊勝 輸
7.葡萄牙[0/-0.5]
8.葡萄牙8.5角細
9.葡萄牙2.5入球大
10.葡萄牙1.5半場入球大
鳩出

有PATTERN了

7 C.朗拿度
中獎 留tg

半客

C朗朋友隊

買咗難尼入波點算

等退錢

入錢了

26814257

俄羅斯 對 葡萄牙
８。５角球大

葡萄牙上啊

提子又黎世紀巨艦

轉盤了

大分晉級派未呀

已直屌客勝

玩下角好了

提子避左佢算

呢場最多9隻

特別項目有無人研究

2.5b

C朗rc

要俾面普京 俄佬不敗

俄羅斯國歌真係好鬼好聽

無你咁癲 買左被換出
唔好入波

普京應該唔會場場到掛

link ar

提子個盤好伏牙😰

唔入波 拎張黃先

唔講咁多
頂實

買咗提子
我想贏錢呀大佬

普京號出發

葡萄牙入波未

是旦入粒定定驚先

換走牙朗未

3分鐘就叫入波😂

Rc未

頂實

2.5 b叫爆區

見到冇秒入已經好不安

8.5s @2.01

唔入番3粒先都無人敢換

已經有1.5b買

派錢脤災

阿朗快啲1扭3射尾袋入

2.5 b

對賽一球上落

0-1好波

0:1

🍇1-0

半大gel

我朗

客其他唔該

角細

牙朗-2球

0:1!!!!

( Show Blocked User - GeT_RiGhT )

角細！

8分鐘輸錢 笑4

喂屌我未買呀

領先就入角小了

Gel條撚咩屌鳩你

Sor 0.5/1b gel

2.02秒速收錢..痴線

俄仔近年係真廢

3.65半大

c朗

牙朗

屌你個閪啦FG幾次都入唔到

入球1.9 俾狗買

葡萄牙fg 0.5/1b 秒cashed

阿朗入多2球

汪汪

派錢

入波不刷角

喵

Show Blocked User - GeT_RiGhT

0.5/1大 秒收錢

1.65

球玉底線傳底

2.5s 大注可入手

再入la

求力頂7.5s

依加追2.5b追得過？

傳底都唔好刷呀

0:1 FT

0c ft ok?

lm

Ok

8.5 7.5

Same road

B定S

S

B v S

咁我買個B先

1c

咪撚擦

RUSSIA似下一球

9.5s

屌比比 咪擦啦

10'前入了波
魔咒來了

反cup子

有相同諗法

2.5s @2.45

唉 又咁快入波 1.5有排等

456佢啦🍇🍇

Shit

有沒順少少既LINK

Acestream 睇

角要b定s好

兩個要晒 一定有一邊贏

Hold

是但入粒啦

阿朗2倍cashed

B

好後悔冇留彈藥等今晚

唔需要執着 未來大把機會

有無link

整多粒先

今日入咗300，頭先玩d死人日本仔秒輸曬

7.5s 8.5s 頂住

俾你gel到無啦我個半大

等了數月都未能進入大蛇谷
哭了

Gel真係好邪

下一隊入球 普驚

6.5想要b

Gel0.5/1 炸

好 買左s 力頂

沒谷收我

下半場先啦

同路ching

0.5/1 cashed 半

買左7.5s 8.5s

求力頂6.5s

Me2

1.325倍都gel 賺夠都唔夠你睇醫生啦

2c

入多粒全格

角球真係要開波個陣買先有用

一路等路想買.
但又想等低d

爆硬

未買角大呀屌
啱啱1.5又係咁

角球是魔鬼

當佢平手盤 你會好過d

苦苦的等 某日終於可等到

6.53倍先補

唔洗豬就是羊

新玩人方法

馬仔300上到950 推哂落半大 俾人gel一gel

試下抽一抽，破佢個gel

買咁大
幫你屌

求其一隊入一粒啦

我叫阿朗幫下你

開到請我食雪條

祝你贏

gel返半細咪得

半大

Gel頭撚必須block

手足.意粉上盤如何

果然好撚熟手喎

普巴半大

我燈神高士路 買左 葡萄牙 1/1.5 入球大

又可以等死了

不錯

仆街啦

咁都俾毛毛捉到

吹奏了半年了

大波等死

有咩問題？

有阿朗2倍入波唔買買大波

2.5 b繼續叫爆

半場訓 眼訓4了。。。

半細就嚟頂唔住

給多一球

比多球

屌 是但一邊 goal啦好嗎

上啦

好撚勁

3c

3C

反手Gel頭無問題
各有喜好

仆街送角既

屌你老母咩
俄仔成日送角

幫米修巴叫

屌一落弋6.5就有角
點買b

睇live刷左5c

頂住半場呀葡萄牙

All in 户口半大

中派100

俄仔個前鋒個波底差到
波都未控實

俾多粒黎

我呀

我！

哦

會大

Lm支持

入多粒俾普巴屌俄佬葡佬

內定了

me

中佐啦ching
0.5/1

0.5/1也有半格了

痴孖根入多粒啦屌

1.5

支持

捷克U21[+0.5/+1] 對 意大利U21[-0.5/-1]
夠膽就轉1球盤

g持

轉左會買邊面

角大 上緊ifc

我買半一算。。唔貪心

半場 0:1 3c

Gel半大個條仆街真係要鞭屍

0.5/1 半格威到

普巴

gchi binc

有冇風紀

25多龍馬朋友隊上盤

想要施治祖國隊

收半格係到gel

GEL頭撚

今晚我不賭 手足贏多d 下次唔好gel就ok了

請問想派錢要點

日日都針對-.-

抽
我

我要LM先

頭10抽1咁

派禾

我lm

收半格就唔比gel 惡過中共
輸錢就咪係度發惡啦

點派又冇pm. 新人唔識規矩

lm先

tg

gel個d一定會輸成世
仔都冇得生

抽我

問我拎ac

Diu...死毒撚收皮啦
唔好入黎 驚你Gel到甩頭皮
#1GeT_RiGhT • 2016-12-10
依家成個頭2則同後邊都係瘡 勁唔舒服
次次食完抗生素隔一排又黎過
洗頭水都轉過好多次都冇用
有冇巴打試過又完全好返

好核突

[7.5]b 1.86

意粉u21好勁

屌你老母啦
乜撚野叫規矩呀柒頭

Gel頭Gel到頭生瘡🤣🤣

好球

意粉半大
搏到中為止

辛撚苦 咁樣去搵樣野人身攻擊
賭仔輸左真係惡哂

直接過戶26814257～

你都好撚勁

唔敢得罪喜蛇

駁唔到就玩人生攻擊

2013年 俄羅斯對葡萄牙，又係8分鐘入波。 2017年又係8分鐘入波。

得啦知我燈，跟對家未

好心收左全格先gel啦
利申冇買半場大細

提子力頂6.5s
意粉半全大

咁樣真係好難同佢講野 完全唔對題

波PO不撚嬲就屌撚硬Gel頭撚架啦
依家仲要大聲夾惡？
GeT_RiGhT你以後逢賭必輸啦屌你老母

意大利

你唔出點跟

死開啦 頭皮怪

頭皮怪
頭皮怪
頭皮怪

最後2013係1:0完場，2017又唔知會唔會呢

🤣
🤣
🤣

由佢啦，佢係咁

無品洗乜尊重你

Gel_right

想問你gel咩，自己gel撚曬柒左都大聲夾惡
台台新氣象？

意粉

半3全10

大波呀垃圾，快跟對家

見到有場提子半1全5 買個5:0定定驚先

佢贏錢都唔gel得

2條gel頭撚係到圍爐

你入黎波po gel頭都唔撚對題la

有趣有趣 gel自己中左個樣又唔係你買個樣都要屌

贏錢gel點解比人屌？反手？

都唔知你地gel乜 我呢d錢都收埋就gel得啦

一蚊不賭角球大

好勁

馬會淨係開俾你賭呀撚屌？

捷克U21[+0.5/+1] 對 意大利U21[-0.5/-1]
馬會呢個盤開得妙
引下盤
果然高明

洗唔洗貼飛呀

得2.4
鳩買馬狀元p都2.9啦

長毛好波

認真求解

貼上先，想睇改圖

提子下隊柒頭

24蚊 cashed

贏半格威到😂
留黎買去頭皮洗髮水啦

殊

我冇買，你叫佢貼

屌, 半場個冇柒頭得3.3, 開硬ga?
牙朗仲未表演hat trick喎

角球細仲追唔追好呢

提子應該最尾會入多球絕殺半一下盤

注意！過街老鼠出沒

GeT_RiGhT你最好CASH OUT啦
我把撚屌口好撚柒靈
由其咒鳩人輸到破產個啲

12點買左下盤

咁你死撚開啦關你撚事咩屌你老母

你唔好彩啦CHING

咁又關你事

唔好嘈啦。。一齊屌波啦

29060441 入一百入去ok

依加唔係我反手有冇買既問題 佢地係屌我半格唔比gel 中左但係你買第2樣都唔比gel
仲有你人身攻擊我唔介意 只係覺得點解可以咁劣姐

蝕左6蚊喎收皮華你買哂主客和，好慘

收嗲啦你條反手柒頭gel鳩毛撚

關，因為我出左水比佢gel輸左
你水又無出買又無買唔知關你咩事其實

拜拜

大戶lm

仆街,掛住屌人,唔記得買意粉上盤

你答我成場波全香港係咪得你一條撚屌投注呀

我求其鏟走一隻字出咗呢張圖

職乞留名

佢半格半大中左wo,關你咩事？

覺得意粉羊唔到

笑死

唔好勞氣各位
繼續屌波

咁佢同我投注同一個項目既話 我gel佢都gel姐
關乜撚野事？

哦，姐係事後啦
咪一撚樣

咁佢gel乜半大,半大係咪剩係得0.5/1 呀

12 點 唔小心買左意粉對家

而家得你有買？無人買半場1.5？
俾少少同理心啦 你Gel完就停左0:1
1.5手足心情會點呀？
你無尊重過波po，我洗撚尊重你
呢度唔係鬥贏得多架 頭皮怪

中左gel乜？
中學雞岩岩入波post gel同事後都唔識分？

半場入球淨係開撚左半格大呀？
你老母臭閪賭撚到你痴痴呆呆九唔撚搭八

柒咗就潛一潛啦 唔該

同路

意大利U21之帝王龍甲射球

想屌元秋？

咁想攞彩Gel頭 你係咪入錯地方
劣嗰個係你wor

Ok 一開頭我gel半大當我講得唔清楚
跟住即刻講返sorry 話係0.5/1b
你仲要追住黎屌話係我累你輸係咩心態

意粉伏伏地

屌呀 下半一開波 我個1.5/2 唔見咗

唔係，我費事quote圖，是但del咗隻字就出咗呢張

潛一潛先啦手足 唔好再刺激大家

洗唔洗咁牙-.-

t
唔好嘈啦。。一齊屌波啦[/quote]
lm[/quote]
想屌元秋？[/quote]
笑4

好想追角細 整多注 好似好刺激

同殺完人講sorry有咩分別呀屌你老母

俄羅斯反cup

如果呢場收米就推埋落德國..

依家擺撚到明追撚住你黎屌啦柒頭

6.5似大。。。

神救

我等緊5.5s

考慮中

你咩鄉下呀未完半場就Gel半大
你贏得嗰半格就收嗲啦
過主啦！！！！！！

羊巴咁博命

想問中左gel乜野？
貼一貼張飛你係咪買左0.5/1先啦

同班CD-ROM一樣咁撚戇鳩
唔撚柒識規矩仲要聲大大
屌你老母臭閪

好慘 得罪3個小氣鬼

波臺新氣象呀

50蚊 輸咗都唔心痛

細都算有得gel，半格大波都gel 真係第一次見

下次gel清楚D😂😂

牙朗入多兩球啦

幫你老母Gel下個頭先封棺火化啦撚屌GeT_RiGhT

夠膽5.5高水就買佢大

輸撚到你破產呀GeT_RiGhT

Sam road bro

驚撚左你

笑4

唔撚知頭唔撚知路
柒撚到

4角

4c

唔想再講落去 好難溝通
你覺得係就係

D角黎啦

夠你輸錢柒🤣👍🏻

一個柒變兩個柒

屌啦 呢個角

兩個輸錢威d?

大家和和氣氣唔反手就算數啦 嘈黎做咩

你地大個啦 做咩為左嘆小事嘈？
好似我咁 我有我理自己 我有我po飛gel頭
使乜理其他人點睇？不停有錢贏咩得
成班傻豬仔

唔撚好意思
我買半細
似你咁撚樣？
又反手又Gel頭又牆頭草
柒撚左又唔撚認
你收檔啦

點知架你

是但一邊入波好嗎

靜下啦

莆入多粒？

買10元Gel走人地900元

呢樣真

9820 21-06-2017
20:48 跑馬地
星期三 位置 4 場 10 馬狀元 $1

9823 21-06-2017
21:19 跑馬地
星期三 位置 5 場 2 晚風 $1

9826 21-06-2017
21:46 跑馬地
星期三 位置 6 場 3 勇冠王 $1

9835 21-06-2017
22:14 跑馬地
星期三 位置 7 場 1 騰龍超影 $1

9838 21-06-2017
22:53 跑馬地
星期三 位置 8 場 4 辣得很 $1

i only lose money sorry lo diu

人地半大咪中囉，邊到講錯

你老母湊到你牛高馬大
買場波貼飛都絲絲縮縮成個心卜

不如gel下港交所

幫我屌下意粉仲好啦ching

1.3倍真係笑而不語

你老母湊到你牛高馬大
買場波貼飛都絲絲縮縮成個乸型咁撚樣
10蚊注呀？

樓市大升，成世都唔會跌

又神救

屌左有錢派？
屌了，要留了

大家好似我咁逍遙自在！得閒上黎事後 有時事前
得閒走下數 比班人追擊下幾好
自己又唔會少忽肉，不過佢地就會為左屌你浪費時間

主神救

我條飛收足派三個$100

係
睇住波當玩玩具咁幾好玩

邊場

LM一身錢

入未呀屌

我了

俄羅斯 神救幾次

意大利全大@1.9都開唔到

依家係睇你條柒頭唔撚順眼
柒兩鑊仲係到繼續柒
你知唔撚知個醜字點寫

我覺得遲早頂得入

-5c

係呢

留多次

面皮幾吋厚

退一步海闊天空

下次想撚下你
Ok???

做返正經野
LM

球王

職乞

你有你撚 我有我唔理你繼續事後 gel頭姐
別人眼光何必在意

頂去邊呀朗哥

收到風GeT_RiGhT咸緊😭
3蚊應該夠買Tempo抹眼淚

不如番高登嘈
不過佢地應該無高登ac

無得撚你咁你死開啦屌你老母

好撚應棍呢
聽日洗唔洗返學呀

狗
笑咩人
食唔食糖水呀屌你

好呀

岩岩考完dse呀佢地

6.5 又出來了

原檢有高登ac好威

PO飛遮金額
1. 信邪
2. 買了10蚊

7.5b

意u21 贏未

屌你球王

1+2

意大利 我屌

Me

1-0意

下盤

我又唔信係個討論區打下個gel 字會影響到洲際國家杯一場進行緊嘅球賽

屌你咩意大利

有心有力呀朗呢下

叮噹隆馬都比人入

我半場準備訓
點知有兩隻小狗衝了出來

邊句講威
學識寫字未
原你老母檢咩

屌你意大利

朗哥幫我開-1 ok?

咁多時間驚乜呢

唉又可以唔洗賭

迷信呢d野

兜個大圈笑柒你仲傻下傻下咁
我就留係到撚撚你夠了

g chi

無買u21大波.仆街

唔準再串dse雞牙

朗子 入多球啦

唔洗同佢地再講
半格好過你輸左係度發惡
Btw 唔係10蚊飛你死全家

唔刷角

我都唔信拍人膊頭會輸錢
你快啲試下去賭場拍下人

閣下貼飛遮金額都好撚迷信呀

開戰好睇

手寫板？

屌你老母 你仲要係到嘈？

屌意大利

點解唔整多注角細呀岩岩

下次唔好gel就ok了

其實0.5/1b 之後仲有1.5b同2.5b既手足
考慮下其他手足就更好

我擺明玩佢地啦，諗下佢地對住部電腦打字咁嬲嬲豬真係好好笑

gel頭撚一早要死全家
你全家死十次都唔撚掂

咁咪貼張飛出黎俾大家欣賞下你買左幾撚多囉
我窮未撚見過大蛇痾尿
係1000以上我屌埋你老豆架

你邊隻眼睇到我輸？我地幫普巴嗌
手足情深你識條毛？

想喊 宜家至少要入3粒先收曬全格

我gel你唔洗死全家

一定要貼飛比你睇？人地買幾多關你地咩事牙

俄仔圍屌

俾人撚仲要死頂撚返人
你再柒多次就三鑊啦傻閪

撚狗笑都黎唔切啦，有咩好嬲姐
但你就好撚介意咁

我估1:2

星日再戰大海

連登新秩序

想要5.5b

邊到撚我呀睇過

支持手足5000$飛

要喔 節哀順變😭

派錢未想問

買得個10蚊8蚊
肉唔撚肉酸啲呀

你要死全家就幫你唔到

派左啦 影左比三位巴打

準備柒第三鑊啦

慘

5.5b 出左黎呀喂

你講唔係10蚊飛死全家 我即刻post銀碼

支持意粉半大全大

贏多啲

屁屁入晒戲

1球到尾

好 同自己講過5.5出就要大

佢地邊夠膽挑戰

停哂角

PO啦
想見識下買幾多

咁你贏半格關我咩事
我唔想知 你Gel乜春牙 同你好熟嗎？

你講左先 唔係你又改口話買得少架啦

唔係10蚊飛你死全家

寧願死全家 定真係死左？

姐係買得小

睇返呢幾年兩隊對賽 都係一球到尾 0-1個陣諗都大注隊左落2.5s同 平注無入球 希望頂到

為10蚊死全家咁高尚情操

6.5s
7.5s

得架啦唔撚好咁小學雞啦
PO出黎

拿拿拿 話口未完就改口

跟左高水2.5s

ching們又撚狗

咪係，就算真係買得少又有咩所謂

其實兩邊都淆底，呢場戲好睇過波

PO你就PO啦
定未撚搵到張連你死鬼老母見到都係棺材嚇撚返醒既飛呀？

唔同人黎都有得改
拎3蚊睇下醫生

Btw意粉唔似cup到

葡ng可以入手

貪心d我要6角

係幾少 不過夠你死全家

墨西哥大鳩硬

貼張飛都成個乸型咁款
快啦

連登新秩序黎

280$就想人地死全家

意粉2.5b

人地要死全家啦鐘子！！！！！！

$280

280蚊

拿拿拿 又衝出黎話買得少架啦 講左

死全家

人地肯死全家呀

和氣生財

墨西哥大炒ok?

笑到肚痛

Cup未呀屌你老母

會仆街開讓和

cup啦意大利 屌你老尾

影撚低佢作日後自我檢討之用

趕不及待要po飛死全家

只想知諗住咩死法

好橙
個頭笑人之後自己死全家

買左讓球主 有啲後悔

意粉完全唔似cup到

下次追哂po先貼啦

兩邊買

屌唔cashed依家給馬會追殺

280中咗都系錢，咪當比佢買零食囉
ching巧惡

意大利cup未呀on9

唔係講笑
我係你就潛下先
咁撚柒

Yes 1個要證據要人post 1個就話post死全家
點都係你地嬴
既然係咁 咁驚我gel
你大細都買咪sure win

關咩事牙
佢死全家咋又唔係其他人
無人逼佢貼

最緊要平左先

葡萄牙做乜9 一陣俾俄羅斯入左就

280*1.65半格
真係on 撚9
買半客唔好?

唔貼，潛水，搞撚扣啦

死全家柒d定買得少柒d?

1.5b 好吸引

有半格都好 我唔貪心

人地死全家啦？280做帛金啦

屌葡萄牙又要補飛

佢兩樣一齊柒呀
你又想柒埋一份？

買左提子盤驚佢又和波
補個1:1好唔好

你老死死全家緊係唔關你事

俄羅斯猜唔到就砍啦
哂時間on99

吓
啫係佢冚家夾埋只係值果幾10蚊

咁你有冇買半客牙

嘈夠未

發覺佢文盲，已經笑到講唔到野

有

what

講還講 唔準燒埋華哥果疊

死肥鳩

好睇過場波

咁你叻啦

追下post

提子令人幾不安

Cup呀屌
我要收全格呀

收皮華幫緊你都要比你暗串,慘

所以話好難溝通
一開頭話10蚊乜乜乜
貼之前仲特登講明post左你一定要覺得少又嘈
點知你又咁乖真係咁做
點同你講

我買左100渣 280多到死全家

好啦好啦
原來條友字都唔撚識多個
280蚊

意粉屌你老母 cup啦

意大利唔cup死全家

入未呀提子

fc愛媛 7分鐘2球 反cup2:1
屌你老母意大利

大有大賭少有少賭姐。。。敵人係狗會喎ching

牙朗同我入多球呀

意粉想出局咩屌

快cup

我都估唔到死全家都肯貼
你快啲打俾mami問下
噢 可能已經聽唔到電話了 因為死左

快d完 我等緊po事後

唉屌 手痕入埋5.5b
可以jump

大概了解到了
有條on9仔
It is right to get him blocked

由頭到尾認下衰潛水咪算
你又唔係，要柒咁撚多次
死埋全家又比人笑買得小
唔比人笑得上波post做咩